做得人馬撚真係有苦自己知

人馬既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
人馬好少情緒失控，都好少有人可以令人馬情緒失控，如果有就代表佢好重要

有病睇醫生啦
雖然弱智應該冇得醫

唉，無人明㗎啦

星座撚既感性真係令人大開眼界

傻

抄我

點解你叫樹枝少年

點解咁問 因為我唔似其他感情台會員改埋啲無質素嘅名

覺得特別 所以想請教一下你

無乜特別意思 有機會開post講

now 開post

要sleep law wor

早抖啦 mon住你